美國股市已經瀕臨崩潰邊緣，歷史性暴跌一觸即發！！

你哋唔信我，冇計，錢係你嘅，關我咩事
我畀你哋最後忠告，今次美國，呢個熊巿，十五年起跳， 而且永不翻身

得啦，收皮啦

當你輸到破產跳樓嘅時候你哋就會後悔冇聽我講

點解佢會友佢林唔救市?

呢個世界有樣野叫sqqq

樓主買左sqqq未？

十五年係咩意思。 跌足十五年？

講係無咩用，樓主應該要all sqqq

佢係你個同第十五周年

on9仔

話說, 講開又講, 熊市除左sqqq仲有咩選擇?

五毛以為自己講一句可以動搖市場
同citron條柒頭一樣
無計支那人質素係咁上下

日日都唱淡好難唔中㗎喎

sdow

祝你早日輸到破產跳樓
最好攬埋全家燒炭

唔好幫支那人推post，用不推文

[認真系列] 股災到來

[認真系列 + 道歉啟示] 熊市已完

清又想賣邁？

果然係弱智

push

眼紅人地贏大錢

Kelvin 明白嘅！唔好炒股囉！
沽哂股票去囉！
By the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！唔鐘意！沽咗d股票去！
得唔得？O 唔Ok?
You don’t like it! Quit it!!
Don’t Complete 唔好係度neg !係度complaint!
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意Quit!
喺咪好簡單一個邏輯呀！
就係咁樣架咋Ching!

不推啦屌

得啦得啦 想燈自己吖嘛
今次無事嘅

啲錢回返香港好正常

點解咁講

我喊撚咗

傻閪

咩都眼紅全世界日日都有人搵多過我咪好唔得閒

宜家全球開Super cycle ，牛熊輪動越黎越快，分分鐘3年都唔駛已經行完一個周期。

秒左個柒頭

反向納指7568?

all in sqqq 之後貼倉先講啦柒頭皮

日日都有人走出來話熊市
但又唔敢買反向嘅投資產品
唔係話唔得 不過冇乜說服力囉

屌你老母 死傻鳩

我就係見你眼紅到隔幾日出黎唱淡，講到實爆就唔該賠倉sqqq，唔買死全家

貼*

咁有信心點解唔去沽

我夠知遲早會崩，幾時先？

2047

有病就去睇吓醫生啦